見到班紅van狗冇生意真係心都涼

撐警呀拿
反佔中呀拿

其實要日鳩日炒鳩佢地牌就夠
塞撚住旺角

抄就唔會既

希望疫情繼續落去 等班仆街蝕多啲